[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4581)

加油

Japan!

有

Fast

賓賓3角 派錢

賓仔3333333

國米9.5b快了

屌 冇跟到

訓先 贏多啲

乞200

可能針呢

AJ唔刷角！？

薯條要中了

其實西維都似 不過有個西字就想skip

個fd幫我買錯咗想問咁樣大細買晒係咪已經無咗100蚊唉

國米角大舒服到

訓先贏多啲

中咪得

仆街 賓咁快入

半大只需8分鐘

ajax 11

11

頭3關中咪得

屌 賓真係入

即場點買角好

ajax已經1:1喎

8.5b 冇就skip

同佢絕交啦

愛g同真特果場有無人未派

又廢馬

人買大你買細

國米半主24

屌瞓覺

唔比返錢個fd(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

我曼入未屌 恩加路回回地唐

賓半大 繼續刷

半大有無咁易

撒克達又秒和返

廢馬開=輸錢

2leg盃賽 買入球細

你條3x1叫糊啦

點撚解國米會比人撳屌

國米13mim 4c 舒服

布魯日射空門唔入。。。

我上個po好似叫左條友唔好買國米9.5b

仲未派 屌

我囉照買左

你嚟架咩 估唔到客隊咁刷得

波利條過關有feel

有9.5b未

真

馬達今場好撚精神

收錢

刷得仲要禁屌

點解我會禁左最聯2.5b

♪───Ｏ（≧∇≦）Ｏ────♪

Gel定

肯派未呀屌你老母
唔派點追住買角大呀屌

贏哂聽日唔番工了

國米輸12m

請你believe mo 性澎湃

jump nopen

10.5b 屌唔屌好

過左65歲仲要返工？

屌狗會真係好撚廢 派未

咪撚入波啦，玩角好啦

狗會派角未呀

冇錢80歲都要係街乞啦

曼聯FG好穩

布魯日下盤腳震

中

曼12m

曼12m+對面紅

我曼世界第一

布魯日用手救波

紅點套餐

fg幾水

條友當左自己龍門

打自由龍？

做乜鳩...

布老日食全餐

癲撚到

笑撚到我仆街飛撲

條傻鳩以為自己打龍

國米 阿妓 等針

下 咁都要var rc

下 特登用手救都仲要睇var

咁撚樣 出手擋 冇全餐 洗咩睇var 飛撲

1.4好似

1.36

國米0:1

有咩好睇 睇你老母沖涼咩
紅硬架啦

國米對家cashed

睇VAR想娛樂下，佢一定笑死

仲 var 乜撚呀
手球呀

國米對家好波

靚撲救

白撚痴
智力有問題

手球笑到仆街

咁撚樣都叫要var笑死

國米 我 屌 你 老 母

好多人未睇笑片咪重睇VAR比人知囉

以為自己龍門傻鳩

咁撚樣都要睇var 癲撚到

國米做乜撚呀

浪費幾百萬人時間
屌佢老母臭西

笑撚左

國米我屌爆你個閪呀

國米留力打祖記

阿仙奴入波未

伊斯坦堡 晉級埋 葡超 全滅

屌10幾場就係睇中士砵亭對家反晉級，仆街一瞓就冇左件事，依家真係得佢4倍幾跑出

波利b

獌狗 456？

都未完加時

阿仙奴入未

sporting 柒到出埋局
笑死人

西維爾杯，無意義

過關驚獌爆

寧願買角大都唔買佢

曼聯同琴日場曼城一鳩樣
我都係唔敢買

加時贏埋

喂咪撚再入啦好停啦

角細入？

4.8倍

有冇人買左布魯日

2020仲西維爾杯 上2年 16定8強就出左局 屌佢西

最多輸半啫 獌唔會單刷4球掛

爆硬宜家

咩事咁睇唔開

國米1:1

國米 我求下你半場入多垃

阿積士半主

睇班大帝留唔留力英超

屌10幾場就係睇中國米對家首入，仆街一瞓就冇左件事，依家真係得佢3倍幾跑出

準備入手曼8.5B

咁低水。。 以為 7-9倍

通常一段時間攻唔入 格連活就會換入嚟刷返一兩球

今年都好大機會要改名

b費勁撚到。。

獌狗有機

ajax 咁廢有無機會半2全2

國米半場cup 一世球迷

咁都唔入 英冠james
fifa呢d波 食生菜咁食

愛g輸4球先得12倍 伊斯坦堡輸2球仲要有away goal喎

佢同個53號都好廢

？！

2:0 恩加路goal

我係中國人呀屌

19000 20

無越咩？

曼2-0

曼做乜又唔比買

無

2.5 b差一球

2:0

曼無角了 玩撚完

屌你老母死黑鬼
咁撚鐘意撲去打龍啦老母臭西

有馬達既曼聯

肺炎佬入波

b18好L勁

阿積士

神救喎佢

阿仙奴半主得唔得

些 角米 賓8888888

冇咩留意咁冷 佢開3倍我都唔爾買 cup 4球cls

弱智架喎
你呢個位用手一定12 碼加紅牌啦
寧願輸一球好過啦，有無撚腦架

4點開波果啲似開角大

有腦佢唔係踢緊布魯日啦

買咗國米2.5s

你買客隊 都唔係好有腦

恩加奴差d 3:0

多手買左獌10.5b
宜家先4c -7c

唔比入角細

加泰中完楣再中柱 迫害

Var見到佢突登伸隻手出黎 紅緊

我有話我買客隊咩on9

國米些狗 半場角大準備收錢

國米阿妓半主得唔得

阿 炸

死獌狗正賤種
2:2幫佢出局啦

買咗曼3.5s，買完即入del app了

西維爾咁都唔入

真心堅靚

士砵亭要出局了

其實係布魯日個傻西黑鬼問題
唔紅頂籠輸兩球

咁你買咩呀 屌黎屌去

曼盤穩了

個龍0反 成隊都on9

曼2.5b cashed

國米角大 easy money

阿積士半主呀屌

阿半主開心咗半秒

麥湯 mata b18 陣已最

布有無咁廢

曼聯勁撚到

好似有巴打買左曼主其他

上嚟波台唔屌下波唔通唱聖詩咩

紅左個正常

些角米半場角大

國米些狗半場角大

呢句又岩

你咪繼續屌囉

曼聯又幫大家贏錢

不了 麥湯

曼盤唔係咁快gel 頭訓得啊

波台係屌人的

屌你唔信我曼

勁撚到。。 我曼真係盤王 買親都贏錢

我曼勁到 水泥gel

2:0 入左4:0同5:0

屌入唔切8.5

3x1斷阿積士半主 垃撚圾

識唔識波架 麥湯咁撚勁

收手啦獌

有無奇蹟3:3踢佢出局

條後防太廢

真 之前無麥湯輸到仆街

不了 連美斯傷左定點 去左邊

佢臨尾回到驚
我宜家好frustrated

我曼

係咁送波on9

今場456硬

恩哈路啲走位意識幾好

歐霸角大派錢日

比多1粒/2粒

布魯日傳波都有問題
主其他 confirmed

國米全家比我口爆

sob放棄左

兩場8
兩場開咗

有冇人派我 冇買到曼好唔開心

30完場ok？

我買唔切

垃圾妓，咁都無半主

b費真心好撚勁 普b復出埋 真心下年打歐聯

普巴 不了

角米絕殺半主

曼9.5大ok?

Ok

些仔入波未

國米大波goalll

真？ 想買一萬

無心踢就躝 唔該

嘩屌 國米又咁正氣 jump

普巴 心繫皇馬 施單

直屌曼ng唔得咩

普巴都唔想留係曼 賣撚咗佢咪算

三萬啦

普走硬架啦 唔洗諗

1.25

B 費 黎左 曼啲傳送 節奏 快左同好左好多 ，普巴成日妹下妹下

邊有肉食

建議唔好

講笑啫haha nice 國米！

屌之前 成隊曼得佢踢波 有b費同佢拍住上依家

3:3我派一個5k
淨係想曼出局now

曼角大入手點睇

西維,些路,賓菲國米全角大

普巴依家其實去左邊 真心問 2019未見過佢踢波

9.5b ok?

想買$10等馬會派我 但死都唔開返比人買 好鬼

仲有冇機有8.5

阿狗廢撚到

拍百事廣告

阿狗半場出黎應該都會執到個大波

曼4.5b入唔入得過輸到仆直

傷左 等復出 定等緊轉會

做手術

普巴名過於實

No la

過主啦勝利球迷

咪癲 口講3:3姐
班大帝下半場就妹

入左5.5b

曼9.5b 又好吸引

派返你88 no goal ok? 條過關仲有得救

屌啦星 國米阿妓半主2x1 炸乜撚野

放心國米輸盤

心情球王 d波飄忽到仆街 勁既可以cup曼城3球 廢既可以對西維爾神隱

hea踢完場留力啦

0%

阿記1.5B 第一次召集

阿妓

曼聯中場 macto fred Burno
洗撚普巴咩

最撚仆街係呢條黑鬼好難湊
曼聯教練同隊波都新，憑咩湊得掂呢條撚頭
呢條友去到邊都害人，得蛆先有咁多大阿哥磅住佢先冇出事

阿妓 fullteam 都0:0

廢凸人如其名

Why

其實nogoal我都有錢贏
加多注nogoal先

迷Fredsor

要唔要曼4.5b好 驚佢留力

we will see

佢仲有個仆街經理人

唔失波就晉級 仲同你鬥攻咩

呢幾場好勁

屌你咁撚惡

屌你老味玩下 ig 就幾百萬一個禮拜

咁撚消極

手持2.5s

串連 現位 幾好喎

啲人上半似尻踢

獌狗識咁諗就好

阿狗下盤又嬴

死曼狗 一係妹一係出局

廢特淨係識短傳 macto同burno好好多

對於即場補飛一頭霧水

不如比我啦 我地呢d基層搵錢好辛苦

你都幾撚憎曼狗

咩2c

咁樣搞到我唔好意思入4.5b

屌那星我思疑肥皇個撚屌根本唔睇波
話我曼咁既陣係廢陣

冇佢d波運唔到上去

有咩關係邊樣都有人買嫁啦

反搶

想gun 500 保住條過關 但怕沉

dirty work

未係最勁
但一定唔係廢陣

留番推第場好過啦

我燈姐真特個場都唔洗死已經汁返條命

爵連dirty work論

阿積士Cup到？

中場三個都啪啪聲啦

屌佢老母回到6.9
又輸7k

定啦屌 30完場

曼-5C

Chong 希望佢可以成才

成你老母咩 佢想走吖

唉 今次我真退出算 連續2日都輸錢
加埋240k

佢老母雷斯真係好廢

挽留

唔係好中意訓地架咩
訓啦訓啦訓到完場

佢同Gomes 算係有機會上果2個

挽

集氣 no goal

成佢老母咩 上幾場歐霸 2碼空龍飛機
荷甲果隊

單蛇買左咩
Btw你贏一場都追得番啦

-4C

屌佢老味阿狗又輸盤

我再挽留

又送角

-3C

我都屌左 但佢潛力點都好過 P15

3m -240k= 2760k

些仔炸完對家入

阿仙奴 0-1 奧林比亞高斯

夠膽就咪撚7入
無入球 (第四球)@5.50 $500

-4c gogogooooo

3分鐘開大

買阿妓既 跳得樓未

曼4.5s諗唔諗得過

封？

曼俾多3c 先

無入球諗得過

應該有一粒

雷斯完全望住

廢到 阿

阿妓on9

阿妓上盤

克盧日

阿妓3:1ok？

角球點買好R撚哂頭

-2C

獌唔撚停手架喎

西維幾時輸埋

明明係奧斯爾唔Mark人

失控
講真爆左既唔會係波post見到我
澳職個1.3m無左一半

定啦屌

4粒完場啦

克盧日入埋佢啦

妹硬 放心

定

我都覺得係臨完場4:0 收檔

幫你頂實3:0

比條女知道2日輸50萬實仆街

買少少跟你

-2C啊

10 1 派我500

仲唔訓？睇阿？

阿積士2-1

訓下地 刷下角 30min好快過

Lm

下次我幫你keep住先

係阿又書波 屌

阿積士繼續入

會追和啦起馬

國米穿盤

定啦 B費 換走

仲要係L14

冇球中龍 唉

阿狗晉級仲有 1.4？

曼咪撚冰角

阿迪達OUT!

定啦 換左連美斯

Ajax goalll

曼聯啲換人買定無波入好過

俾多2C 我

lm

驚佢換綠木

阿仙奴下盤可以點部處？

加泰可唔可以追和 想10連

定啦

祝贏大錢

踢到好似贏緊3粒咁

西維2肯入波味

阿狗仆街死啦 強陣都輸 乜撚野事

Lm了

696都成日強陣

阿妓追和未

佢係廢撚到唔正常

綠木出來了

賓菲加

曼仲有一粒

走地補個大好wo

克盧日入未

3:0完場

唔驚啦

實贏 最多4球 祝你好運

阿妓盤係咪已死

快撚啲訓地回傳啦

曼俾2C先啦

阿積 x 曼 x 阿妓

2-2

-1C

睇黎聽日都要番工

加泰

連美斯

全隊中肺炎死 肺到仆街

阿爆角

爭幾多個波位 20個？

國米咁正氣.......

支持單蛇 挽留

L14 真係冇令人失望過

點解連美斯可以射到咁

屌 加泰炸

對家準備

Man Utd give me 3c

拿卡做乜鳩呢呢場波

11c!

pepe 好撚癲

曼俾多C我啊

曼個場有多c 就入角細 為30完場做好準備

獌唔入波都刷多2c比我啦

阿奇跡反cup la...

頂住呀.jpg

西維求你入波

最好就繼續回傳訓地完場

阿狗比果場比多粒黎

國米 阿積士

國米入啦

10c 比多c

3:1未呀曼

Ajax 正氣

9.5b 兩注cashed

賓菲加入一球啦

喂 我買唔切 點部署

頂撚住啦屌

Gel

4:0

我出哂 愛滋人 真特 ajax啵 一場都買唔到咩

單蛇

6點3 點睇 剛剛瞓醒 想繼續瞓

3.75b先收一半

今晚全贏啵

屌

有無再補

些路迪-1球

4球 收工 唔好再入

刷多角啦獌 入多球啦獌奴

咪玩啦，狗會單注max係50000

5:0未呀曼

穿左ajax角
下半場無刷過

3點55先醒無睇到

曼聯立即完場！

是撚但買下盤大部分都收錢
次次都咁講 次次買上盤

快手4:1/5:0
3.75b高水想收全格

唔好衝出黎啦

買唔到ajax

入少少垃圾阿 1.5/2 b

國米識入多粒未

你唔係冇瞓過覺咩

SOR
玩得紅卡

10點幾就瞓左 唔係我買啊

阿記絕殺呢？？？去咗邊呀？

曼10c ft

阿積頂住呀

心就爆

6點3 主？

賓周加 入未

6:15 鬼鬼地個指數

0.1
頂到完場啊要

差啲5:0

原來條4x5差國米盤就有錢收返

西維爾輸

快入啦

西維爾盃

有無11.5b手足？

西維爾輸鳩埋

阿記ng 快！！！

閪維爾，些路迪，阿仙奴

國米快啲入啦

嘩 歐霸得我曼 同ajax 係上盤。。

-2

好似和硬咁

國米-1C
其他唔好入波

垃圾賓菲加

Ajax話左今晚 一定贏
指數要佢贏 佢就會認真 出全新仔都贏俾你

無望了 24 要奇蹟先有2角

禁左兩次都禁唔到

-1

11？

絕殺啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊 阿記！！！

角大串撚左賤重阿積士

西維爾果場炸

屌炸撚左我個單

去呀

曼狗果場入多粒比我收全格啦

刷呀！

國米比多球

曼比多1角

俾多角ok?

屌 阿爆撚左

盧多頂撚住呀屌

炸咩呀克盧日

點睇

開6場角大阿積士仆街死未

阿仙奴要踢加時

國米上啊

曼聯比多1角

閪維爾 復活

岩岩先發覺 三條飛都串左賓菲加

曼聯差d5:0

買奧林晉級未

佢復活到我死

11.5b手足叫撚爆佢！
衝呀屌

阿妓 我屌你成隊老母爛化系 含撚柒死 成班hea踢 係咪中撚咗肺炎呀

買得過？

收埋9.5b 筆錢先

等12碼

國米俾多粒唔該

買左+1等緊收錢

加時 計唔計作客入球？

大家買嘅注要中呀呀呀呀plz

計

11.5b 24

照計

阿狗成盤散沙

點解阿狗可以咁廢

12！！！！！goal

5:0

阿積仲有幾分鐘捱

50

單b...93mins

5:0！

好唔公平喎

我曼勁撚到

曼聯！！！

12c了？？

奧林ng?

糕

手足....

屌頭先一場都無 訓撚著左無買先黎全角大咁濟

誇到

我曼3.75b全格高水

加時買無入球,,到12碼就買奧林比亞高斯晉級

獌11定12c

我曼勁到 又送錢比大家洗

10分鐘兩粒 4.5s慘死

單蛇唔好走阿

點做可以挽留

上面個個手足輸10幾K

加時入照贏錢？

冇錢贏慘

阿妓輸撚埋佢啦 學咩撚人晉級 踢學界算啦 屌你老母

咁就輸42萬

全線角大
但串左阿積士

挽留單蛇

......

岩岩已經叫單蛇補大

互射十二碼都計入球大細

新會然

係 第一日賭波？

唔係11c咩

有12c咩

主客讓球 加時唔計了

人地一場贏100k 少數目黎

陰功 費特都入到2球

萬般皆是命 半點不由人

屌 仲等我咁心痛

6:15 主鬼鬼地呀 手足小心

西維嗰場係點

11c 定12c

本身諗住再買買唔到先中

唔該晒

阿仙奴走地買咩好呢

4點7場歐霸 4串5角大
偏偏揀中隊on9垃圾阿積士

曼呢

星期四 9
阿仙奴(主) 對 奧林比亞高斯(客)
下一隊入球(第2球[加時])
客@6.20

$ 50.00

阿積士完未

FC個場+1 抵屌 瞓先 瞓醒睇眼光

買佢贏咪幾好

得11

屌佢練心

阿妓 成隊斬撚咗對腳佢啦 要對腳把撚咩 成場鳩企 屌你老母

宣佈11.5 b手足全部陣亡

有25k拎返 好過無

阿仙奴感覺要發力，買唔買獨贏好呢

....

想買阿 ng 求阻止

我今日冇輸過
想買阿仙奴
可以點做好？

結餘不足？

開齋

多謝挪威巴，感激

有冇得派

水位太低唔買住

挪威巴南美假波有咩心水

6:15 要柏利斯 都唔好要主
主個指數鬼到仆街

lets go 阿狗

陣間射12碼邊隊射先 又計唔計ng

主場都踢到咁 垃圾妓

奧林手球

有無人要瓜蘭尼

垃圾妓 主場輸1粒 學人踢波 轉行塊執波啦柒頭 學人讓1 受讓差唔多 屌你老母

冇野了 冇事

真係唔好

阿仙奴獨贏上車
唔會踢點球大戰

唔轉盤唔係主好D咩

點解

雖然見水位升緊 有d鬼

12碼就12碼啦 點球大戰 講埋哂D大陸野

我蚊型戶贏幾百派你可以但驚你覺得侮辱
以前未輸身家前我就派一兩萬你當然好ok

是9但啦

入返啲奧林晉級先

我諗住過吓癮姐
狗會好似7點幾先過到數
而家純粹幫手足贏錢

買左柏利斯 基層注
然左請你早餐

依幾日全贏 冇得買 真心on9

有冇人可以解答我陣間射12碼會唔會計Ng

比賓菲加 斷哂三條飛
明明3:1 果陣重擔心緊阿積士

唔會

你而家係就算有錢都用唔到戶口？（我呢兩個月先開始學下玩下）我有無得幫你買或過錢你戶口

我輸些路迪角大
下半冰封

計既話我借財仔買晒兩邊

阿記要點先晉到級

1.69下盤

入波

我都等到咁多日呀 琴日打俾我 話今朝過到數
真係唔知搞咩

補時贏1球以上或打平踢12m

要客入 明未

姐係佢踢落去01就射12碼？

見人話鬼唔敢買賓菲
開頭我仲後悔無買

新仔報到

係

真心定假膠

頂逼你唔買俾料幫人積福

係

奧林入 無12碼 奧林晉

阿記入 無12碼 阿記晉

明未 ？

明哂

是咪on9

唔明 點解阿妓主場可以唔識入波

因為廢

買讓盤？

奧中眉

想奧林入多D

仆街場6:15有機贏1球

想無人入多啲

妓晉派錢

美羊

奧巴美羊好波

羊入了

1-0

goal!!!!!!

尻！

ez

屈

客ng

買完即入 all in左1.54

客晉17倍 快

我屌你老母垃圾阿仙奴

直接獨贏3倍啦晉級咁低倍率

好慘 前幾分鐘有下客隊世界波中楣

呢d劇本睇得多

加時冇作客入球優惠？

今日凌晨賭左7場全勝2000$一注

我了

謝

有冇人有8半心水

我

無入黎一排d名唔同晒

阿狗

客入

奧林晉了

阿記輸撚埋

嘩 阿狗

勁

19倍 正

腎你老母 補左4k 冇入

阿仙奴笑話

笑死

Good luck

得返十倍入手

今晚買歐霸未贏過，屌你老母

癲撚左

12碼定點?

笑話

晉級隊伍 星期四 9 阿仙奴 (主) 對 奧林比亞高斯 (客)
客 @ 2.35 $60

晉級隊伍 星期四 9 阿仙奴 (主) 對 奧林比亞高斯 (客)
客 @ 10.50 $20

Cashed

笑死 妓

咁都有得輸 頭暈了

客晉收錢

$100都呃

10.5

求施捨 就黎輸到無錢開飯 好人有好報架 拎一注唔為賭 為三餐

手足信左？

客晉

無12M
作客入兩球

歐霸假都敢買阿妓 抵輸啦

個賠率同注碼同我一樣

加時唔係唔計作客入球咩

輸錢都鄧佢開心

一踢加時就買
跟住豬一球嗰時都有買

貪撚到想乞2k

以為輸 點知嬴

加時唔係作客搵個中立場再踢ok

反殺

歐洲波會唔計架咩

全group中

咁都唔入

奧巴美揚

咁都唔撚入

羊空哂唔入

學生哥愈輸愈推大追 搞到賭大左呢排又無工番

場場贏 但冇得買 咩感受

屌你老母 奧巴美羊咁都唔入

美羊黎搞笑

歐霸假 All in 冷門可以睇樓了

我夠學生哥啦

羊

最撚傻鳩就係你呢種人 賭到冇錢開飯 屌你老母

2020不敗球隊

美羊門前唔入 笑死

屌你老母 阿仙奴 西撚到出埋局

好撚開心阿狗出局 開！ 心 ！ 過 ！ 贏 ！ 錢 ！

諗住輸 都可以再贏返入左140洛去

【奧巴美揚救世】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCLVIII

笑死

Dum春

阿狗抵撚死 成場唔知踢乜春

無諗過第一球會比對家入
好啦 2萬7變2萬3 一晚輸3k
可以戒賭了

感受下無錢既感覺 戒賭啦
學生哥都輸到咁 第時做野實輸到仆街

唔撚用閒錢賭 早死早著

戒了

晏就見

見到-1/-1.5 得啖笑
果斷揀曼

知錯啦我認真後悔緊 準備離開馬會同體育台

馬撚po名：美羊救世
救你老母咩

有賭未為輸

120分鐘最佳喜劇

曼回飛 阿狗相反 佢老母阿狗得淡笑

屌你老母 嬲到訓唔著 以為入左個球

書包真係好撚勁...

等出面好景啲多啲炒散工番 儲番排再賭啦 再賭真係飯都無得食得番三位數字係戶口

有12m？

下屆

十你個頭咩
阿狗返哂屋企喊了

阿仙奴(出局）

阿仙奴作客不失仲要有作客入球
返到主場 老鼠拉龜

今晚都算追返祖狗嗰-1C輸既
週末馬拉松繼續

未完場始終 唔好慶祝住, It ain't over till it's over! .... 嘩!十碼都冇，一個半窩利抽射，裝左自動導航，世界波，破網！龍門呀，唔可以講話鞭長莫及啦，根本呀，睇都冇得睇呀射得咁靚！..............正如一個魔術師，玩到完曬喇！差唔多畀人除曬衫喇！都能夠啊……喺頂帽度啊……抽隻……白兔出嚟架下！你話係咪魔術師喇嚇？...因為已經過哂法定時間90分鐘，喺加時嘅時候，Captain Fabulous 神奇隊長奧巴羊羊射入一球世界世界嘅波！有今生！無來世啊呢球波！...wow!!神奇！頂級！超卓！任你點樣去呢個係去演譯......都係，妙絕，嘅生死入球追成二比一，可能冇得踢12斑啦觀眾們

有冇喊

唉早知買曼 買左隊垃圾想醒起同你同路

屌 訓之前俾我見到獨立隊 呢隊冚家產
重注佢對家先

FC Rc

歐霸杯唔要啦 留比49000自己打飛機
我阿今年要衝前4 下屆打歐聯啦

過到我曼先講
Btw 應該頭5都有得打了

癲撚左 贏咁多 得唔得架

柏利斯100%了

好睇你禁唔禁博，奥林客勝客晉買中一樣都唔使咁煩

830古斯哥
又主場讓平半 客場受一球

瓜蘭尼反cup thanks.

又中

主場盃都唔識賭不如戒賭啦

訓醒對答案又針晒

賓仔10.5b 易到
請跟我來

但冇得買呢

我19000

下場買咩

@薯 跟下第二個
我冇咁多運carry你

朝早冇乜嘢啱

Ajax

好

fcla 有8.5 9.5可以試下

不Ching依期幾旺

曼聯勁到5:0

又有獨立隊 買佢對家就岩

唔好呀

人地紅咗即刻停手唔攻等晉

睇啱就跟 中咪齊贏 唔跟我都祝贏

你買左？

講返聲 賓仔係mama bogo同路水嚟
我幫推咋

多謝mama bogo之力

幫手足姐 做咩派我膠

即係獨立隊？

天奴仔又紅

指數傾向獨立隊 但比較傾向和波

獨立隊不了

Cupped

好波，瓜撚利

書包

今場想學野 點睇

多謝書包

書包勁到

link

比阿狗害撚死

同求

有無人唔怕死

琴晚carry完佢 佢又輸返出去

其實都怪怪地 佢好傾向和波 同細球
理論上主唔應該讓

Who

正閪波

薯條
書包琴日cf1.5 3.5b中到啪啪聲

屌 咁都俾返半注書包

主隊 個20號 都幾大問題 但主開讓平半 好撚怪

唉 唔撚想度波 跟書包對家算

Agger

真係驚有一日賭波會賭到心臟病發
成日都練心
當2:0個陣想佢2:1食個波膽
好喇 食到2:1又練 練大家都頂住

賭波真係辛苦過賭百家樂個啲太多
個過程太長

去澳門未

等疫情樂番啲就去啦

8:15 主讓平半好唔合理

福塔禁住明哥屌會輸俾獨立隊？

獨立隊最壞情況 人地打少兩個 仲要比人入一粒

Blacklist 獨立

你on9 100%

呢句真。賭少場

買左獨立隊？

No all對家

刺客巴入返錢？

830

秘超FC古斯哥首回合只靠死球戰術贏波，但今場作客不易再偷雞，「入球」細更可留意。

買細波咪得

試下調轉買一齊屌波

早上鑽石公主號
我係船長包爺🎒

銀河系級書包盤：柏利斯天奴❌
柏利斯天奴2.5細❌
太陽系級書包盤：福塔雷薩
Fc古斯哥

唔入錢？

同曬

Me too

針

鑽石公主號死得啦

試下跟書包（對家）

奧達斯讓和

我屌

仆街買左條3串1
頭就係福塔

獨立半大 鳩買

我最後都要左
想睇下莊家係咪咁想咁玩

屌 朝早gun 書包 瓜又中

奧達斯屌打

又話獨立隊

保守估計
書包即場偏向會追角大

獨立隊屌打

依場我冇出水呀
我睇唔太清楚指數想點 想估下係咪想開主

書包跟住咩心水

屌打係正常 的確高2班波

差少少1-0

角呢

作客即刻低兩班

強者勁撚到

唔係中立場咩

主場波

係 就係中立場我先覺得主隊應該贏到

3-0不是夢

係喎

其實賭左波一個月 其實作客主場咁大差別咩咪又係踢波

獨立隊 9.5b 串左 奧達斯 9.5s 24
獨立隊刷未

你問下強者就知，作客主場差6個盤

歐洲亞洲非洲唔計
美洲一定係主場惡過狗

南美主場盃

賽前落角飛落到咁撚重一隻都冇

有差別 印尼超有隊主場不會輸 作客冇win過

強者高原主場

所以其實唔明 係心態問題定真係個場問題
作客咪又係踢波點解可以踢到咁閪

睇過，有幾強呀

好似人地個球場唔係球場咁
利申 由細到大未踢過波

強者主場位處海拔3,640米是他們的最強主場優勢

主場有高科技影響作客球隊架

巴塞都係

寧願你話黑哨偏幫主場

個個場大細唔同 踢開差好遠

嗰啲地方同歐洲的交通點都有分別

原來真係大細唔同仲以為個個一樣大

廢馬尼科2.5s

奧達斯好勁

強者次次買都贏錢

上回合點輸0:2

咪又係一球到都唔入

有分別 主場踢慣踢熟 同埋每個球場長闊都唔同 好影響戰術
好似曼城 一踢盃賽作客英乙英甲啲閪地 一定就住踢 次次開下盤

奧達半0？ 有病？

你真唔知點扮唔知？
啲草地有電流有磁力
看台有不可見光照龍門對眼

啲球迷射雷射激光

書包重心阿仙奴

書包33%定律
佢出果兩隊究竟邊隊會贏

7.5大要了

一陣就入

入左一粒先啦

學到野

奧達開1.5/2

11111

晉4.7
佢地唔係入一球就有加時踢咩

仲有主場既場地指數
好地黏地爛地都影響人匹比賽

奧係白衫？

藍色

贏緊2球喎

藍 好似係

自膠
原來兩球

原來賭波係一門統計學

獨立隊角大玩完

屌你老母一訓醒輸左2個

福12m

我唔係睇緊邊隊會贏。而係睇緊邊隊會輸

晉級狗會仲高過365

奧達瘋狂食角

獨立隊都係收皮啦

12m？

Yes

主12m

獨立真係廢到

獨立

奧達斯 13c 派

識買了

禁屌到咁半1真係幾正

買愛滋竟然收錢

個角係咁封 係咁食

半大-1

奧達斯屌打左30分鐘
好撚勁

狼隊都角大

古斯哥啲波膽全部0尾 好治療

整個半大爽下先

全世界落 得狗會冇落角大 真係開角細

1

薩爾斯堡